武漢肺炎是咪Thanos留低既最後的波紋？

Caeeeeesar!!!!!!

是定延的

米癲拉

冇波又點會有波紋

右手邊假波

左真

Fc from 印巴一手料

我係佢老公 我先有得FC
印巴算甚麼

非

米痴拉

C=China SAR=支那病毒

定廷正 對腳仁到

是

米色拉

我可以色

Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story